{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 힐그로우펜션"
    },
    "text": "’- 慶州の一軒家プルヴィラ、ヒルグロウでは週1回以上宿泊施設の防疫を行っています。 - プールは3m*5m*80cmの大きさで利用時間に制限がなく、ぬるま湯で維持されます。 - バーベキュー場は個別に位置しており、利用時間は24時間で、20,000ウォンの利用金額がかかります。 - ブルモン用の屋外薪ストーブは屋外テラスでご利用でき、6月から9月まではご利用いただけません。 また、サツマイモとジャガイモのみ使用でき、ヒモンパウダーは使用できません。 - 人数を追加する場合、幼児(12ヶ月未満)は10,000ウォン、その他は25,000ウォンの追加料金が加算され、最大人数を超える場合は事前に電話でご相談ください。 定められた最大収容人数を厳格に遵守し、予約された人数以外は入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルヴィラ、ヒルグロウでは週1回以上宿泊施設の防疫を行っていますか？",
            "answer": "はい、プルヴィラ、ヒルグロウでは週1回以上宿泊施設の防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "プールの利用時間には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "プールは3m*5m*80cmの大きさです。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水温はぬるま湯で維持されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は24時間です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスで利用できる薪ストーブの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外テラスで利用できる薪ストーブの利用期間は6月から9月までです。"
        },
        {
            "question": "薪ストーブではどのような食材を使用できますか？",
            "answer": "薪ストーブではサツマイモとジャガイモのみ使用できます。ヒモンパウダーは使用できません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はありますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、幼児(12ヶ月未満)は10,000ウォン、その他は25,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "最大収容人数を超える場合は事前に電話でご相談ください。定められた最大収容人数を厳格に遵守し、予約された人数以外は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 410
    }
}